[I/A]日版モバサカUltimate Football Club (2) 向偽港版說不 要玩就玩日版

官網:
Twitter:
Wiki(但2019年尾開始停左更新):
An link:
Iphone link:

新手可先睇睇以下Q&A

Q:有冇港版?係唔係姐係等於隻CMM?
A:以前有過一次，但俾個垃圾代理搞到半年收皮。
UFC同CMM兩隻game黎，邊隻好玩D就唔答啦，各有fans啦

黎緊佢又會有隻聲稱港版UFC上架，但間代理公司都係大陸公司黎，麻煩大家要玩就玩日版，唔好話咩睇唔明日文就玩呢隻偽港版，game入面啲日文好易明，真係唔明隨便問，我地好樂意答你

Q:駛唔駛刷首抽?
A:理論上唔駛，但新AC開左頭十日左右有個4 step迎新抽卡活動，step1係俾你無限抽一張A/A+卡，直至你滿意先停，你可以當呢個係首抽

Q:咁我應該抽咩pool?
A:除非有特別節日pool好抵抽好吸引，如果唔係我地都強烈建議新AC抽哂4 step迎新先，因為有補底。過左迎新抽後，就多數等球隊pool先抽，因為球隊pool只會抽到果個球會既球員，方便大家開連攜同儲碎片升評價。隊pool同一隊每一星期就輪住出一次，所以唔駛驚miss左一次就等到2046，今次抽唔到，儲下彈藥下星期再黎

Q:****超重要****點解十抽得碎片得一個球員?
A:因為隻game用碎片升球員評價重要過抽到一堆球員，一開始可能會好唔慣同有D火，但玩耐少少就會明白

Q:一開始我要做咩?
A:大家首先要緊記唔駛急住追進度，因為根本無所謂進度你追
一開始大家目標簡單就得
升人>推圖>唔夠打就升人>再推圖
同埋一開始盡量成隊平均升上去
唔駛一黎就all in一隻，我自己覺得用處唔大之餘又浪費體力資源(當然真係好有愛既，就另計)
其他mode亦都慢慢推上去，唔肯定推到幾多要停，你望下任務(即係月曆公仔logo果個)入面個初心者就得，跟住佢個check list做，就好易過渡到。隻game某程度係一隻單機game，D所謂PVP都係打NPC
同埋有個新手嘉年華，姐係主頁氫氣球logo，限時內盡量做拎禮物
新手頭8日登入，有其中三日會俾你自選A+>S->S三張卡。咁揀咩卡好?呢個問題就引伸落下一個問題。

Q:
1)咩都唔理，剩用勁人勁技，打到中後期先再搵返啲連攜人
2)一開game心入面已經有一隊想組，係初心者抽，新手登入月頭8日就盡量入手果隊既球，之後抽pool都係隊pool優先
以上邊種玩法好啲?

A:其實兩種玩法都可以
兩種玩法其實無話邊個岩邊個錯，因為兩款我都試過
(1)玩法前期會玩得舒服啲，因為比自己限制少啲，總之佢要我用咩技解任就用咩，但去到咁上下就可能會出現戰力樽頸，果陣就可能會停一停
(2)前期可能會吃力少少，可能會唔齊技，焗住用一兩個唔係好勁既球員，但去到中期戰力會因為連攜暴升，升得比正常快

PS:連攜球員唔需要放入場，擁有就得

Q:點樣可以多D鑽?
A:
1)新AC就努力做新手嘉年華，即係首頁右上角個氫氣球
2)登入禮物
3)做哂每日任務
4)不斷升玩家AC LV
5)****入個勁公會****唔駛驚D人嫌你隊波戰力低踢你走，只要你keep住報到登入，佢地就OK。有關公會問題下面再講。
6)多D打天梯mode，姐係贏左會送箱果個mode
7)多留意特別活動
8)當然我地好歡迎大家做課長令我地繼續有好遊戲玩

Q:連登有冇開公會?
A:公會我地無開。因為呢隻game個公會mode真係做上流寄生族好過我地圍內自己組一定要靠啲日本課長們carry入個勁公會，資源係會好豐富好豐富，贏到公會戰直情上太空。另外少少補充，我提議大家盡量用鑽報到，一來報到禮物會多D，二來比較好擦貢獻度

Q:邊D球員叫勁?我一定要抽S+?
A:因為隻game無論張卡本身係咩評級(B,B+,A-,A......)，都可以用碎片升到上SSS(PS:部分卡更可以再上EX同UT)。隻game技能配搭重要過一切，初始評級低唔等於張卡廢，好似主線打出黎既A丹尼路同A利雲，就係神卡榜前列份子

Q:我見有幾種碎片，有咩分別?
A:基本有3種碎
藍碎>適用係任何球員+任何評價

魔法碎片>適用係任何球員，但要對應返個評價

球員碎片(姐係有球員樣果隻)>只適用特定球員，但適用係任何評價

Q:咁咩技叫勁，係必須?
A:
前鋒要有魂之頭鎚，爭奪xxx (搶點)，藝術射門(窩利抽射)
中場要長傳急攻，正確無比
綜合黎講要pk master，ck Master ，重炮手，插水，captain
另外當決定成陣(姐係齊十一個心目中正選)3buff技係必須，
轉守為攻(playmarker)，警醒，永久機關(呢三招技如果多過一個人有，效果唔會疊加，如果幾個球員同時發動，只會效果最好果個發動)
防守球員(主要閘位)就剃刀，曲者xxx
中堅就封前鋒技，防空塔(守頭鎚)，領域支配，
龍門就神降臨，最後指示，超絕反應

如果可以補埋冷靜沉著，龍門出迎，同傳中技就最好

(PS:以上係成陣好基本要有既技，唔代表其他技無用)

上面呢D技都可以歸納為"發動技"，姐係要滿足條件先可以發動
另外仲有D係對球員本身能力(姐係5角圖果5個主要能力)buff既技能
呢D技都唔可以忽視
判斷一個球員好唔好，先要知佢既定位係咩
如果佢既定位係”傳送passing”，除左要有傳送類既"發動技"外，配埋傳送類既buff技，就最好，因為可以直接提升"發動技"既成功率

Q:Game入面有冇得睇球員連攜?連攜果到都無show既?
A:感謝偉大既肥仔巴幫我地解答左呢個千年迷思

正常我地見到呢個

只要禁呢個

再禁呢個就睇到啦

遊戲模式介紹

以下係遊戲模式頁面

1)主線
故事mode，達到一定星數可入手不同球員，同時可入手主線美斯碎片升評價

2)rank game
每次隨機3個對手俾你，贏左比自己高排名既對手就會升排名拎鑽石
每日傍晚會結算最終排名派rank金幣同銀幣
rank金幣用黎換尼馬(無限換)
rank銀幣換其休球員碎片(可換球員每半日換一次)

3)天梯
其中一個入手鑽石既主要方法
每贏一場就會加天梯分同埋送一個箱，開個箱要等CD(或者用鑽直接開)，唔同箱有唔同禮物，最好就係藍金箱，可以自選球員。贏到一定分數會升班;但如果輸波係會扣分同埋有機會降班。
呢個mode有時限，每日香港時間0800前2300後都玩唔到，但時限內就任你打
每14日結算一次派禮物

4)盃賽
大家玩落去會有D信封，信封就係參加入面不同級別盃賽既入場卷。呢個盃賽非常難打，因為係同人鬥多卡。雖然係咁，但我地都要每日入去打，因為無論你成績點，都會獲派魔法碎片(見上Q&A)

5)巡迴賽
skill卷主要入手方法，要滿足條件兼羸波先可完美通關。呢個mode可以用friend list朋友掛出黎既球員幫手通關

6)聯賽
每日有十次挑戰機會，都係一級級打上去。錢同埋教練主要入手方法。

7)UT盃
主線打到29章先有，基本進場要求係最少11個SS球員。

至於左下角果個錄影帶關
簡單講，姐係刷裝關，不同錄影帶有唔同buff，有一定數量同屬錄影帶時又會有進一步buff

另外，左右上角同右下角係限時活動關黎，因為有好多款，唔特別逐樣講啦，到開左果陣就自然有人傾，同時再講

公會介紹

上面都提過，公會我地無開，大家揀個多人玩，LV又高既入就得。唔駛驚人地嫌你新，戰力低踢你走，只要你貢獻度高，keep住玩佢地就OK

以下係公會頁面

左1係公會商店，非常重要既項目
參與公會活動除左賺貢獻之外，仲可以賺公會銀幣，然後就可以係商店入面換球員碎片(可換球員每半日換一次)
咁公會金幣點賺?就係每個星期日凌晨公會會結算所有成員本星期貢獻度，貢獻排名越高，分到越多公會金幣。公會金幣有咩用?就係可以換神卡KDB，同上面提過rank尼馬一樣，係無限換，直上EX無難度

左2係公會間各位成員問其他人施捨某球員碎片用。基本上呢個功能係廢，所以大家可無視

中間係每日報到，可用錢或鑽報到。建議大家用鑽刷，因為禮物豐富D，60石每日一定賺得返，唔好省個少少

右2係公會佔據(呢個新手有啲難做)，全公會成員每佔據6個球場就會有次獎勵，拎完獎勵會重置，再佔領球場，每人每日只可以拎兩次獎勵

右1係公會戰，唔好理贏定輸，一定要打，因為輸都會扣到人血同埋刷到貢獻，每日打完就係公會戰果個報酬掣拎獎勵

呢一頁就係貢獻，用報到&打公會佔據賺返黎果個齒輪幣做貢獻，起碼要貢3下

市場

玩到中段主要入手球員方法
可用錢或鑽同全game玩家bid球員，當然價高者得

可以bookmark定目標，咁就唔駛次次搵

出左手會係呢頁見到

正式開放
因為上個Post突然推得好快
都未double check就開post
希望無錯

lm

等埋聽日隻新手自選dier

lm
用緊馬迪+麥湯都唔想用普巴
普巴啲技覺醒埋都輸輸地
但好似冇得揀

推推先

第一隻sss

超絕視野有冇用?

新po lm
巴打個第一頁好有心機

你主打翼陣好有用
但如果係主攻中路無咩用

都係搵返上個post啲留言再改下
希望多啲人玩

一出超絕視野 沙拿/美斯推番中 再沈著冷静 入左9成

新po留名

新post留名
轉左玩熱狗
歡迎加好友: waimanmen

新手新po留名
第一頁好有用
未加好友嘅加一加啦
id: ＳＴＡＮＤｗ／ＨＫ
玩咗7日嘅阿記

ID:克力架
招fd子

香港独立 求fd

碎片個度想問下課金拎到既金碎有咩作用？係咪唔抽到個球員都用得？

想問下隊長技重唔重要？
阿好似得高斯尼有
但係佢其他技又好似麻麻…
應該用定放棄佢？

換限定球員碎

Ex係點上

2560碎直上

有排等

手頭D 藍碎應該點用好?

升你想升嘅人 就係咁簡單

有得換碎既球員唔好用藍碎
其他隨心

每星期我最多有5xx平
姐係都要一個月

上面好多會員自貼

玩曼陣真係尷尬
都唔知升唔升kdb好

重要啊
成隊有buff

終於拎到son

Q&a詳細到

玩阿可以刷榮光奧燒 啲技

岩岩見到
強迫症發作
如果係我，會將兩閘轉返岩腳

一隻有警覺 一隻有永久機關 用住先

刷咗一隻
但係榮光奧燒啲絆好似唔係阿啲人

Kdb 要買200分個箱出碎片？

好似好難唔玩kdb

嗰個箱主要係抽kdb覺醒卷
直接攞幣買kdb碎啦

金定銀會出 唔見既

我既意思係丹尼路右腳
華湯根左腳
我會跟返左腳左閘，右腳右閘

金，上面post有圖可以睇個位

銀有咩用多？

銀就係換其他球員
換夠一定數量就可以合果個球員
可自用可用黎開連攜

真係唔知😂 唔太認識d人
ok 我執返佢先
btw 我睇開籃球

有幣係唔係換哂碎升佢?

好彩做得切d新手任

如果唔要高甸既
就唔駛諗，全換佢就得

我個陣做唔切,差140個個

用石回埋arena啲次數先搞得掂

唔換kdb高甸拎黎換哂藍碎點睇

都得我而家缺藍碎同skill卷

中左

又一個

等埋聽日隻Dier 同埋主線任eriksen

我好努力咁bid緊佢返黎

又送南野碎，未換手足就留意
我就換金卡卡希爾

南野勁?

勁
基本上日本game啲架仔都幾勁

堅持全曼雖然好廢

全熱 唔理勁唔勁

全阿點都勁過現實果隊

倫敦雙柒

唔好漏咗隊車

車有前4

常勝関西

求加好友

阿迷一開波就砌唔落手就玩祖
目標砌06意大利世杯隊
等佢出到佛誕

可以加細佬嗎
唔夠好友比體

常勝関西

你加我啦

隻閪驚幾時肯出派路

Btw不如整個list 寫曬大家game名方便互add

巴打咩名

讓4輸咗咋

已加
ＳＴＡＮＤｗ／ＨＫ

比起其他足球game...
係依隻砌隊阿嚟玩已經算少差距…
其他game真係砌都廢事…

隻閪驚幾時肯出派路

今日抽到S-巴丁 賣鳩左

連名睇遲啲要佢開連攜

交俾你

賣左好多s-人 全部換錢繼續抽藍碎
全部睇過冇熱刺人連攜先賣

真
抽下抽下就好多碎

唔係自己想要啲人就賣哂佢 係咁刷碎
但係有啲用唔着嘅人佢有傳說之道/開咗連攜，賣唔到

分組賽出局差10碎合

免費野有咩所謂

俾你閃盲
BTW啲盃賽玩左咁耐我都似未試過小組出線

玩左兩三個禮拜都未擺名上嚟
我叫 黑警冚家剷

我未入過波

我成日以為已經加左你

有新公告,有冇手足知大約有咩新野?

無咩方向 升邊個先比較好 有1000藍碎

主要都係個選手collection系統

多左堆人有覺醒
有個圖鑑獎勵

屌你老母巴叔仲未有覺醒

啱啱玩左一日 怒漢棍撞棍 addFD

藍碎用係公會COINS,主線換唔到既比較好
KANE同Lloris先啦,一攻一守

痴咗線⋯

人地有錢
咪讓下人啦

歡迎

啱啱開始新玩，主玩米蘭
叫LiberateHK ，有冇人肯add我

公會換人好似多左啲人換
之前好似係無得換拿度，同迪美拿

kane可以公會幣換

仲見到哥利斯卡，拿玻里希古恩

利隻alisson 係咪廢？

已加

我覺得係 啲技好似好雞肋
利伸用緊

同你同一個公會

孝感動天
個陣係榮光終於谷到有29000
可以刷lv 5

佢有啲特別
佢基礎能力高
特別連埋啲技，佢判斷應該係全game同級卡最高(唔計張屈機課金紐亞)
佢有別於其他卡，唔係啲技好勁，係本身能力高
所以唔可以話廢

加左

本來想bid摩納哥法比 見到有手足bid緊就算了

如果係我bid緊果個你要啦，我唔係必須，集下郵咋
我係ＳＴＡＮＤｗ／ＨＫ

呢隻game啲後備係咪無用？

我都係要嚟開傳送之道 唔急

可以咁講

冇得轉陣既話後備拎黎托

呢到係咪得我一個人玩曼連

有人搶咗，你睇下去唔去馬啦

又好似無體力呢樣嘢…

Bid 野BID 到冇哂錢 點樣搵快錢易?

文尼要打咩位好? 遠射又淨係攻中先出到

我隊分身利打4231
3個omf
佢左沙拿右

如果真係要搵快錢
除左用鑽買錢箱，賣球員，賣碎無其他方法
利伸我就唔建議大家咁做

好唔好用其實文尼

我覺得好用，都幾勁

同埋玩得全利
個套戰術都最好係set total Footbal
前場好多人有狩人，對面唔勁既
真係可以搞到人半場都過唔到

利記fans 今次會唔會抽ex+費明奴
排利榜無人抽咁滯

18明奴已經好勁
Ex+俾重課抽
所以唔太值

太貴啦

打盃第一次出線
雖然都係第一場收皮

應該冇人爭

終於開哂施華啲連攜

鏝應該用咩戰術

想問下2隻salah邊隻勁d 中哂2隻

18

右個隻？ 有咩分別2隻

右
18有決定機 冷靜沉著同角球
我覺得會好用啲
又冇乜同美欺撞技
不過左邊嗰隻易升啲
又有得用公會幣買
主線都有碎跌
利伸新手 不過玩過下cmm

如果我玩米蘭，新手第5日送果張自選S- 係咪揀A. silva 好D但係同位我已經有harry kane 同主線送果隻利撚 仲有美欺沙拿同埋米蘭個r. leao

A施華主線打到出黎
可以唔駛揀

我用控球
姐係個解釋話要用正確無比果個

頂我借話揀左有冇得中途轉架

我而家先第3日

um 無
唔緊要啦，重複左就當換碎

btw呢隻game啲卡唔會嫌多，同位置就算有好多其他人選都無問題
最多唔升
留黎開連攜
所以唔駛介意自己有啲勁前鋒，就唔再揀前鋒
隻施華可能你未必用得上，但佢可能可以用黎連攜其他球員

有幾位元老巴打好似棄左game

是但升左5隻榮光
岩岩好有18000戰
可以20碎一場

儲人儲得好慢

我垃圾
鏝啲翼我真係屌唔落

所以我未升翼 升緊其他人

其實真係唔想打呢個陣
我真係唔鍾意佢兩個打翼
但放佢兩個係中間會少左成9000戰
jojo上完sss會換走美欺
升緊公司佬補返個captain buff
丹尼路一日未上sss都唔係太想用住

鏝啲前鋒其實都幾好配 頭鎚遠射窩利都有

咁我岩岩抽到渣古果個event嘅S級自選箱，其實係咪都係揀隻自己有愛嘅就得唔洗特登追D咩

咁西利
有咩球員揀

好痛苦

有佢細佬 J lukaku, marcos alonso, 最舊果隻邦老師，chadli, KDB, 昌子源，漢奸，sensi, L.Martinez, 特別版柏捷斯奧(其實係咩嚟，我見佢D技能icon有D唔同，Search 過wiki好多都冇) ，皇版夏世三，witsel同埋munier

課左幾銀？

v3咋

KDB有得換唔駛揀
其他無話邊隻特別突出
整體都唔錯
睇你自己有冇邊隻特別鍾意

哇佢而家有得睇埋個箱入面你有咩人咁好嘅

我都中個s-箱

咁我揀世三算但係想問下隻柏捷斯奧有咩特別架?!

我add左你呀喺game ID係LiberateHK

見到 加左

下佢隻kdb唔係公會果隻下話

係

橙

我見到你講邊隻
但有啲技個樣唔同
其實係base on啲基本技再額外加少少效果
改改個名咁

嗰個完成條件係咩？

發動兩次同射波有關嘅技

dislike

好耐啦

新年箱換左馬斯 利記入手

點樣易啲搏12碼 想插水點知成日一下就衝咗入去

自己帶入去再插水 最好係45度盤入去 會易d

新年揀邊隻S-好?

見到有個唔知咩復活嘅event有伊巴

有啲想課ibra

但係佢連攜係巴黎人

我覺得佢連擕算難開

16-12第一個挑戰條件點解

如果講緊主線
入2球
要頭槌入一球
中鋒入一球

入兩球當中要有一球頭搥一球中鋒入

反而想問個event 最開頭果格問號人係咩意思，係隨機抽番上一次果批人?邊度有得睇番上次有咩人我新玩幾日未試過

自選

呢隻好似係入倒掛嗰年嗰隻

係啦 你見佢窩利果個覺醒範圍
好似好好j咁

你俾個長傳佢分分鐘真係倒掛俾你睇
我有時斬角球去禁區頂d人都會倒掛

今日好多event

準備喪食pizza 漢堡

啲box冇上次咁抵屌

伊巴果隻技個description值頭寫埋bycicle kick
唔知效果點呢

伊巴，馬會maxi，國米彭迪夫，華西蘇達
老老豆豆呢水啲球員當年都好鍾意

你有冇組開咩隊或者特別有愛？
還是目標勁就得？

推落兩邊既禁區唔好直入細禁區

反而唔鍾意佢又出濕鳩扭蛋任同公會拼圖
還我自選s+ 奴任

辛真高

maxi 同伊巴都好勁

公會拼圖點用

先做任務拎拼圖

跟住呢到禁右下角貢左佢
正常一塊一分，有機會爆擊多啲分
全公會人一齊做
每滿一次條bar就升1lv
每升一次就全部人有上面啲禮物

我個公會好似冇咩人玩

牙朗

原來咁用
我仲有成70塊聖誕公會拼圖

轉吧

下星期一先

btw而家個消費活動擺明想你抽渣古
10抽送1抽

邊隻好用 唔睇評價嘅話
Thx

兩隻唔同玩法
漢奸指示能力高，又有captain技
用佢，有助後防球員同其他隊員發揮
拿華斯就個人龍門能力高過漢奸
兩隻各有好處
初期黎講拿華斯好啲，但如果你會長用，可能漢奸會好少少

s+公會普巴仲衰撚過s馬迪
到底曼條中場可以點玩

新手第三抽保底S 中左尼當比利係咁比熱人比我做咩我要糷同鍠呀

想要

你隊波成左形未
7788既我覺得可以唔抽step4

有排都未齊 而家係咁，諗緊bid咩好
好想bid piatek番嚟，但係好似s有用過s+ ，但係s係熱那亞版

巴打們點睇我呢隊波

好真實啊
去到米蘭死哂火

米蘭都好多球員可以換
我記得都起碼有羅馬洛尼，基斯爾，卡斯迪耶荷
阿巴迪

有冇人會協會銀coin換技能卷

其實初期黎算唔錯
前面平民3寶都好夠殺
但如果可以搵到個陣將施古臣摩迪拉返入中間會好啲

我一定唔會
技能卷一定要迫自己衝巡迴mode
用其他方法去換都係唔值
我依家打到9-1
每日可以拎大約100
連埋間中登入/活動送
so far都好夠用

但又冇咩野要換

留住先囉
我都成日留到幾千係手
一有球員想升/合就all in去換碎，幾下就換到好多碎

好金coin慢慢換緊藍碎 一輪先換得5個

當你玩耐多少少
開始多唔同球員，開始要全開啲球員既連攜突破樽頸果陣
你就明白呢個協會幣係幾咁可貴
有啲連攜要你用3,4個s+人
見到個協會有得換直情感動到想喊
啲S+人買又成6000鑽，抽又抽到2046，又唔同pool

迪清高有撚排都儲唔到

而家留左4000

佢係首批鏝人
都係連公司佬，甸奴同榮光3子
無佢影響唔算好大既
我好早中左佢都完全無升過佢

新手想問如果砌利會唔會好廢？ 之前玩cmm 砌利跟住唔使玩

我就係諗住長期用呢3寶做3箭頭 慢慢打上去
我成日都好想放摩迪喺中間
不過中場總係唔齊腳

利除左中場好缺一個做波既球員
其他位都係世界級

你唔追求全利，換隻公廁KDB，就好勁

中間放隻有轉邊技既傳去翼位就ok

米拿本身已經有仲補埋pk 同警醒

兩閘傳中>費明奴頭鎚
米拿轉邊>沙拿獨食/文尼重炮
如有埋KDB，半場鳩放過頭/正確無比>沙拿冷靜沉著/費明奴爭奪
前場球員幾個有狩人，輕鬆搶波，人地半場都過唔到

諗起都扯扯地

等埋隻自選lloris

隻小獲加成長得幾好喎
快啲換埋kane同巢皮亞啦

Kane依家有一百碎等緊換
細獲ss有加成 bid冇人爭所以幾好升

但係佢頭鎚加窩利技好吸引

但玩鏝好少可會做頭鎚俾個前鋒頂
窩利亞古獸又已經有
所以我暫時放棄升佢

我都諗緊搵唔換熱那亞版
巴打點睇卡斯迪利組，好似得佢一隻有傳中技但係打邊路又浪費左佢招正確無比

同埋如果用piatek就冇魂頭，好似蘇素擺攻中仲抵玩

我覺得米蘭岩踢4231 3個omf果個
卡斯放LOMF，有需要用傳中技果陣就手動拉佢落底
但學你話齋小水槍打前又冇魂頭，其實有冇傳中技個分別都唔大
小水槍有窩利同爭奪，你主用長傳急攻，正確無比仲好
我依家隊鏝口組隊方向就係咁，因為亞古獸都無魂頭

不過其實米蘭你可以諗諗用西瓜恩
啲技都幾靚
窩利，魂頭，爭奪

btw打翼其實都可以發動正確無比既

可能打3後衛，岩岩升左隻肥牛上S搭羅馬仔另外一個未諗

防中用biglia 加kessie
Omf應該用卡斯，列碧同leao麻麻地suso同露股

公會戰個開放時間係幾時打唔到

香港時間1400開始至2300前

柏基達岩唔岩心水

睇睇下新果隻麥湯打防中都好似唔錯

祝大家

換走rebic?好似撞撞地技

rebic啲技打前鋒翼鋒好過打omf

抽左兩抽 中左隻伊朗同秦國仔

用金幣？
果個金幣抽其實等於其他game既友情抽，唔會有咩好野
主要用黎抽碎

抽倒小學雞唔知用唔用好

伊巴有得抽咩

我想講“錢”
手快快打錯

屌我睇錯伊朗同伊巴

攻擊的起點 有冇咩用？
係咪前場做支點2傳？

可以咁講
呢招技比較適合打防反戰術
前鋒逗到好深
反擊果陣其他人傳俾佢，佢pass能力上昇
如果招技覺醒左，就有助佢放長傳俾後上球員窩利
有少少似前鋒版既長傳急攻

究竟邊個創扭蛋活動呢啲咁垃圾既活動嫁
奴完得啲兩倍卷漢堡包

J少啲啦

2100張卷都冇鑽

幾期待呢一水果批新課金卡出傳說之道
蘇達度，maxi，伊巴

曼，國米，祖，巴黎伊巴
熱蘇達度
利maxi

快撚啲出利版南野
頂唔順刷咗隻榮光奧燒

刷齊11隻砌到個陣你打就多一倍碎
你咪當等佢出南野嗰陣用囉
不過有可能唔係榮光出

唔會榮光出啦
榮光出果啲係非現役
我覺得係抽
鳩估過埋個轉會期就出
夏蘭特多仔
南野利版
國米阿羊

想要7小福

我覺得往後一定會出既
係幾時姐

國服出左隻派路成大半年日服都未出

其實點解有啲卡會配信停止
版權問題？

佢配信停止都算
改一改啲計擕丫大佬

抽晒4抽新手抽中左洛賓但係反而唔知個方向應該點成隊波都係翼
基達同迪維積同biglia又開左連攜，而家卡緊主線11章

連攜可以唔出場都得
如果想用洛賓，咪美欺打amc讓個位俾佢

玩左足足一個星期 真係岩岩好搵哂成隊利

全民皆我利
差TAA啊##ln

好幸福我曼快啲出返啲legend出黎啦

冇嘢做開分身r fd
正身 香港独立
分身 煙剷沙利有武漢肺炎

個分身

有幾隻喎

反沙利迷干爹 想玩祖諗唔到叫咩好

差隻kane換走messi 到時應該冇資源冇位俾大力神踢

要多啲中場

大力神好似勁過林美拉？

424 要隻勁普巴加是但咪得

要隻勁普巴已經係大問題黎佢快啲出返上次個5900鑽箱俾我買就得
搭馬迪玩
btw ck得羊格條廢野一個人有

我都冇人斬ck

成9日俾人屈corner

Ck人勁少

我鏝有施華bb

屌今朝想轉ac 落ipad玩點知搵唔番個ac
開左個新嘅求add frd

叫做
封關救港C.F

你用邊個登入
我都諗住轉

想問下潛在能力呢幾個點加好？
睇唔明d日文

我明明連左Google點知我想用ipad google 登入時佢冇左個Save

KDB我all in passing
日文“八X”果個

鏝嚟講係咪祖赫特好過艾達臣

想問下移藉市場係咪電腦隨機？
玩家唔用既係咪無得拎去拍賣？
仲有招待卷係點用架？
vip先用得？

其實係
但我都係鍾意A31

係電腦隨機，唔玩家放出黎

招待卷姐係信封，post頂有講
用黎打盃入場卷

シュート shoot
パス pass
ドリブル dribble
インターセプト intercept
タﾂクル tackle

用馬體ddg定普通ddg好

有冇人知第一行個條件係咩 係咪要升級技能

升球員lv就ok

兩張好似幾乎一樣
睇連攜做人

感謝

文尼第3個連 明明上網同入手方法得2個

點解佢要3個先開到 咁第3個係邊個？

新手啱啱換到kdb 果然勁到岸鳩

感謝你

你當公廁呢個名流嫁

抽返黎既唔岩用係咪得賣或做倉管？

玩左幾耐？ 我第一個星期 仲未有金幣換
係銀幣出過

第5日 撳協會中間個箱攞咗300幾個金 好似關貢獻事？聽咗樓主巴打講用咗鑽簽到吖嗰啲 貢獻排公會第11

唔等錢洗可以做倉管
第時賣左點知你要佢開組合係又要合過

佢有分未入手
同未出張卡
xxxx待果句係未出張卡

我都係建議大家留
啲連攜你真係永遠唔知會點連

話時話呢隻game 有無好似cmm 咁買夠幾次體就double 啲戰利品（碎片嗰啲）？ 隻沙拿好想快啲升佢上去 而家得S-

冇 隻驚有時會送2倍碎卷

師兄 加個好友先
id: waimanmen

爭半個鐘就換到尼馬喇

應該下星期高甸上ex
Btw啱啱合左隻全盛月巴

終於中到18年廢奴

呢隻d技先係for中鋒 , 舊果隻廢到

呢隻用左真係返唔到轉頭

呢個box 有無邊隻勁？雖然有馬c砌利但馬c 喺我未鐘意利嗰陣走咗無乜感情 不過見佢防中都有封技好似幾正

我新年換左兩隻馬斯 未升佢 但見到d連攜都幾易

終於換到ex尼馬

終於

今次可食用名單
基亞連尼(首選)
辛真高
麥湯
Arthur
馬斯
施華

基亞連尼真心靚技
完全屌打原本果張

利伸揀左Arthur同辛真高

屌，嬲鳩
下星期轉公會
連續兩之打唔到協會大戰
是咪on9
轉去分身果個勁公會算

新麥湯

你地揀人唔睇技能覺醒完個效果架咩
定其實唔太重要

唔係唔睇
所以我咪話幾乎，唔係完全
馬會DDG係的確勁過張A+ DDG
但啲連攜完全係兩回事黎
你如果係玩開曼，開到啲連攜個buff都夠補返個距離
技靚固然重要，但大部分技都要計埋你啲能力再去換算個成功率發動率
當然你如果afford到去開馬會DDG既連攜
咁我都可以答你馬會DDG>>>>>>>>>>曼DDG既
可能我用左啲窮撚諗法

因為傳說之道可以上到隻馬體版ddg上ss咋
普通版仲係s緊

或者咁諗
我有時會用Fifa fut個心態去玩
用住先再上隻勁啲既

如果我係你我可能會先用曼ddg
即食高戰力玩住先
跟住定左落黎，就開始搞下隻馬會ddg連攜
跟住就換馬會ddg
曼果隻升左唔會蝕，因為傳說之道會再有buff

始終去到中段，連攜buff真係太重要
我依家隊鏝都開始換走緊啲平民神器，差VVD，美欺未換走
儲緊公司佬同jojo啲連攜
本身諗住唔咁早升公司佬
但jojo換走美欺又要升返隻公司佬補個captain技

係咪唔會再有耶耶

新手想問吓各位高手巴打呢個mode 係嚟做乜？thx

刷球員碎片

呢個mode叫榮光之道
每一個問號位可以揀一個球員
跟住入面有5個lv
越高lv打到越多碎片
儲夠就可以合個球員
榮光之道入面啲人都係非現役球員

我都想知
但對上果次更新有個本身配信停止既球員重開左
雖然唔識睇日文名唔知邊個黎
但起碼知原來會重開

屌 你搞到我好似成pat屎咁

金章安真係好難bid
佢連好多熱門球員
搞到個個搶

聽日cr7 event

出ex+ cr7 有封cb技

升左公司佬啦

btw抽左10下丙朗啲禮物都還可以
有鑽多都可以碰下運氣

比利時定鏝嘅公司佬好 我冇升呢隻

想要隻牙朗以為會派 又要課金先拎到 屌

ex+人得隻日本仔係免費嫁渣
唔計kdb用幣換嗰d

點樣可以搏到12碼 插水技入到禁區唔識開咁

以為舊嗰埋活動會復刻

屌你老味祖krw單吊配信完了嘅馬神

屌 派咁多隻c7 有鳩用

入禁區果陣唔好直衝入小禁區
斜斜地向兩邊會易啲

開傳說之路不知幾好用 成10隻

要睇招技禁區有冇得開
有d插水禁區開唔到

得7塊以我技術 end game都未合到一隻

鏝版兩隻都勁
但都要

肥仔巴又閃我地

屌佢老味
儲哂錢all in金章安
今日市場全部要用鑽bid

個80碎卡到2046

呢隻唔追喇
D組合好難搞
留力佢出意大利人

連ota 隻馬斯好似靜靜雞重新配信左
之前我記得禁落去係停止配信嫁

邊隻？

著住阿根廷波衫果張
我記得之前禁係停配
所以我ota連攜一直差佢

轉左去搞jojo啲連攜
一日輕鬆bid3隻

分身終於入手軒隊

今日個市好靜
冇人爭BID 野

好似全部都要靠覺醒開埋禁區既位
唔係隻隻有

啲日本仔朝早果節唔算好活躍
但如果有overtime bid佢哋就會出現
可能lunch time先有時間玩

夜晚就不得了
見過有overtime左成差唔多一個鐘

大家有冇印象車仔S版馬高斯艾朗素有冇得協會/競技場換碎

呢啲熱門球員如果要bid唔知又要bid幾多世

冇

用左200鑽買多次個新年s-自選盒

邊度有得買

潛在能力應該點加
加晒同一項定分散投資？
有冇話邊個球員應該升邊個定睇個人喜好

我係睇技食咩數值就升咩

same
我多數主升一樣就算
你會用既球員就升果個就得

活動頁
好多箱買果到
拉落少少

咁撚正 即刻買左

sor 新手唔明點樣睇技黎升
可唔可以講多少少

巴打換左邊3隻?

禁入啲技到睇
有寫用邊種數值計算

啊里換唔換得過

講真就麻麻地啦
不過可以用黎開ali傳說之道

第一張辛真高(開傳說之道)
第二張Arthur(有儲開啲疤人)
第三張就基亞連尼

シュート shoot
パス pass
ドリブル dribble
インターセプト intercept
タﾂクル tackle

補返你上面個回應先

仲有種係漢字
全能力

3張馬斯

傳說之道其實係咪儲多過一張同名既卡就加能力? 係互加定點計

射傳盤搶鏟
我覺得中文好睇d

互加

唔該晒咁多位

咁樣係代表全部
左邊既分加落右邊？
右邊加落左邊？

定係有哂2隻， 左+右 個大數都會各自加哂落去2隻度？

想問各位巴打下次佢開market 嘅時候個價會唔會變？ 如果想唔用鑽買明奴係咪要40 40 碎咁買 定係有時佢係可以用錢買曬成張卡？ 送嗰隻好撚廢

初始價set死
但一定好多人bid 推高
所以要準備多啲錢
佢有陣時可能會出80 or 160碎
有陣時係用錢 有陣時係用鑽石
暫時未見過s卡可以用錢直接買 見親都係鑽石
要問下樓主依啲bid卡大王

thanks 巴打

左加右 右加左

有多過一隻就 1+2去3 1+3去2 2+3去1 如此類推

馬斯 sss招技係咩 好少見
利唔知用咩打防中好
法賓 米拿 神軒 同 馬斯 各有各優點

bid卡大王
好撚柒啊個名

升咗法賓 未上sss
而家好撚後悔
招剃刀用咗咁耐都未見過佢出
存在感極低
唯一有用就係封下對面技
未升到去sss嘅話攞佢打閘好過

隻梅拿上左ex
但未出覺醒同唔齊組合換唔走隻祖朗

我呢家齊哂4隻 都唔知出咩人打防中 想用軒分波同buff 但要sss先有剷

一係就用馬斯 但係又唔識分波同buff

sor囉

水鳩我

但我用真係無野喎

我會用軒
個剷唔知點解我成日都冇出
軒有兩招buff
最緊要佢係我利靈魂人物

公司佬成套馬甸尼裝

想問下20同100有咩分別

1件同1套

整新年輪盤禮物果陣唔小心禁左十抽
本來諗住抽丙朗個pool

牙朗有pool?

新卡果個
諗住搏下中自選卡包

升埋屁馬入隊有三個fk

我控到每隊得一個

呢個要點做？ 一個都做唔到自己去google 譯佢譯接受2個協會挑戰獎勵接受2個挑戰

同埋你哋會唔會用鑽喺market 買人？ 想買明奴但好似好曬鑽咁

我好少用鑽買 我中意拎鑽去抽

btw夜晚果轉 d架仔bid得好狼死

要玩呢個mode

但新手期如果入左個好勁既公會
基本上一定打唔到
所以呢個可能要放棄佢了

睇情況
早排跨年有課金
啲S卡我都有用鑽直接買

但依家無課
最多只會用讚買少少球員碎

me 就係 啲人成一百萬戰打條撚

無計，呢個mode係大家贏得越多次數
對手就越高lv，禮物越豐富

俾個大佬大家add
ID: 祖雲達斯（青衣）
我之前D戰友 我問左大家可以加佢
不過佢冇AC 要借人你ingame pm 佢啦

有5900包
勁啲既普巴

呢個活動係咪夠鑽買就得，唔洗理佢金色果張劵

yes
金色果張係送俾你既抽獎券黎
禁入去揀抽咩box/卡
一次最多放4張
個pool夠20張會自動抽
機率就每張劵5%

今次榮光大豐收
刷左3個鏝人
另外打多3日左右jojo上sss
之後仲有幾日剩可以刷多隻新人
或者刷多少堂碎俾巴神/加西亞

衝巴神上sss
好勁

今朝個市好靜
5個item bid一口就搞掂

一張金劵都冇

你用鑽買完果個包就會俾你

終於買到艾里信 神龍

巴打高價ALL IN

目標一星期內bid埋正選隊剩返未開果啲連攜

不過黎緊weekend應該難搞啲
可能睇定啲，下星期閒日先出手

有時想要真係要儲多啲錢一炮過
你出手多啲次數，除非唔好彩撞正課長
如果唔係其實大部分人都識做知難而退

我今次用鑽買 冇人爭

唉 理想嗰個陣同戰力最高嗰個差成萬幾

平日12點結算果啲幾易買到

抽中左

卡拉比亞嚟講係咪新手送果張B級卡好用過新年版果隻D技好似實用D

我仲儲緊石

抽唔到
要隻紐亞

換左牙朗
要我曼既人

B級卡果招6技幾勁
又可以封前鋒技又可以封中場技

但係有排先升到上去 另外「劇的ワンツー」究竟係咪冇得手動出或者要點出

前鋒你地用邊一set video

求add肥仔巴

咩名?
要借人?

無手動出
佢自己去到中場前場位置
打one two做突破

黑警冚家剷
係呀
多謝

要咩人
屙完個屎轉俾你

有藝術窩利嘅
不過今日啲quota 用曬了

都係睇前鋒食咩數值
要射就巴迪斯圖達
要盤就大哨

我都用緊巴迪高

Line breaker 有咩用？ 好唔好用
同咩技配搭最好？

咩技黎 有冇圖睇睇

呢招

未用過
我諗都係夾長傳同key pass

我都add左你
赤の悪魔

想問下玩咩模式可以借人？

刷技能卷嗰個

屌呢家先知可以借人

我都係知咗冇幾耐

Added

巴打add左你 關西

added

唔怪得
成日手動見到有圖示，傳完比佢又唔見佢出

樓主睇黎要整埋借人教學

唔係都係手動禁架咩

撞牆有得禁出嫁咩？
因為我得施華有唔係成日用到，有錯請指正
呢招我都唔係好熟

有
我用mata試過

咁唔好意思
呢個答錯左位巴打
自膠

原來一直未加好友

呢招幾好用,中場要放到直線都係靠佢唔係好難走到上攻中位

印象中接角球好似都出到

加左未岩岩add左幾個我分唔到邊個打邊個

正身加左
分身岩岩加左你
感謝大大加好友

個200鑽新年箱又重置左

而家應該點執隊嘢 中場放根度簡推施華上去

我都係玩左兩個幾星期

你有jojo就棄美欺啦，兩個撞撞地
美欺除左captain技已經變到無用
亞古獸打邊好浪費，打雙前比較好
中間有冇甸奴？你中間依家好缺防守力
你可以打442
中間菱形，甸奴cdm
施華左，KDB右
jojo cam
巴神亞古獸雙前

轉會窗完左
你可以等佢出曼聯般奴
我覺得會靚技

廢奴儲緊碎 同升緊隊長

其實都差唔多可以
成陣之後就開始搞連攜

其實而家都冇咩位
我仲入左隻ibra

基本上係咪隊長拍奧達文迪 拿樸迪升唔升好

但現役曼啲中場真係好一般
如果靚技值得入
新卡pool幾易抽

正選ota加隊長
其實我都會再升，為連攜
但你都係完成左個正選陣先

有冇人知呢招係咩

俾壓力對方回後

大唔大作用 ？

睇下咩技再算
暫時用緊馬迪 換唔到果隻普巴 仲有麥湯

我想問下今個星期公會金幣係咪已經派左？

未

每個星期日凌晨或者星期一朝早派

肥仔巴
映像分析師點樣先入手到？

170教練刷屬性刷刷下就問你轉唔轉佢做分析師

錢可以再搵
但面子緊要

Rich

儲左3億抗日

一開驚就有獎勵攞即刻升

新年個轉盤轉中左成張卡

終於60萬戰

個濕鳩會長幾時開驚 等佢派彩轉會呀

30萬都未到

我玩早大家咁多
咁肥仔巴咪仲誇張
佢一個球員等於我成隊

啱啱先上到廿萬

16萬

而家冇喇
我一隻最多都係40幾萬

肥仔巴 想問下玩到後期 唔課金用普通球員係咪唔夠打唔洗玩？

係
我而家pvp類都唔夠打課長打
Pve類就輕鬆嘅

想用全利爆機 我唔求pvp ranking 好高 係咪都應該夠打

睇你想點為之爆機啦
全pve類爆機靠利就唔得喇
打錄影帶嗰d你要升其他聯賽人啦已經

人地個個唔ut都ex+
普通人打少招技打飛機咩
不過玩得開心就好

真
等佢出心水人咪課金囉
我仲等緊佢隻派路

唔知幾時先有7小福

利啲人真係好易升
如果個分身認真少少玩應該會幾勁

快啲出謝拉特啦
技都幫佢諗埋
重炮+長傳+飛剷
又唔出南野
更新得咁鬼慢

轉會市場岩岩完炸
fifa隻糞game都係今日先更新轉會
俾啲時間佢地啦

第二隻sss

樓主屈到

2 張圈第一抽就中 想問吓換艾利臣定羅朴臣好？（玩利陣 本身已經有後者無前者）thanks

肥仔巴是但出一隻屌打哂呢到啲人

點解咁樣先得24萬戰既
發生咩事

想問下利雲係咪可以升爆

幾汎用

樓主讓下我得唔得

兩隻都幾勁
但我自己覺得羅拔臣好少少

好多周邊野無咩點去理
連攜，錄影帶，教練領隊

錄影帶好煩

我覺得個界面好唔user friendly
搞到有時連個正身我都懶得入去搞
儲埋一堆搵日有時間先入去慢慢搞

我依家同左呢條友同一個公會
佢會唔會好憎我

點解今朝會有人用2億買軒

其中有一個好似係我 , 我推到上9000萬之後就冇錢了

有新pool

補圖

自膠
手快快，仲有張

十抽支持下

叻啦叻啦

屌我中james

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

呢個BOBBI 好有錢 成日同我搶人

啲錄影帶好煩 唔識配

有SP A係咪應該有B 同C

南野

個新pool又有現役同以前嘅

新pool抽卡唔一定現役

見到利版沙高 笑咗

準備ALL IN

唔好咁大期望先啦
一陣無又屌哂鬼

坐等bruno

有冇玩疤嘅手足分享下

執一執分身啲錄影帶
24萬>28萬
仲要未升啲帶lv
雖然搞啲帶真係好撚煩
但其實真係好勁下

真 肯執就高戰

好想換走小花 偏偏佢有隊長技

呢樣真
我都係要升好隻公司佬先放心換走佢

軒隊長真係好炒得
日日都幾百口叫價
輕鬆上億

晚上果轉真係唔敢入市 愈叫愈有

仲有隻拉莫斯
佢啲連攜真係好貴

應該要點配

我就主要睇齊4個帶之後個buff個效果去決定
前鋒咪用果啲咩入左波就buff
防守球員就用搶左波有buff果啲
跟住先再去睇佢每餅帶本身個啲能力岩唔岩個球員

有啲效果好誇張
有個係每次搶到波，就全能力加10%，一場可發動三次
加3次10%，如果你個球員本身好高能力，佢發動三次後個效果係可以好誇張

有時55波，或者你64波會輸
好多時就係輸呢啲

屌，登入4日又送新年個箱
早知佢咁多機會入手，我就主升一隻上sss

分身十抽費明奴活動中左呢個包
好難揀張張都咁好

想課隻公司佬 上sss大概要幾錢

@肥仔巴

睇你想快定慢
快就買曬佢所有碎 我都唔識計可以幾快
慢就淨係買s+再每日20碎
有好多買法
睇你畢直有幾多啦

慢

呢到買曬3款再做任有77碎 5日就合到s+
睇你仲有冇金幣買 有就再加每日換20碎就一日97碎 距離完仲有19日姐係77x5+97x15=870碎
活動完就靠每日20碎慢上sss

我覺得買呢d人係睇你想幾快再諗有幾錢

Thx

Ex明爐好似冇18明爐咁好用

ex+左就好用嫁喇
數值都贏曬啦

要ex+唔重課應該下年既事

放心 應該下年都唔會有

挑戰下夜更bid軒隊先
雖然分身手上無咩本

巴叔終於出覺醒

正常卡點上ex

等佢出覺醒

抽唔到當拿隆馬

佢公告話圖鑑有得睇覺醒球員
係點禁

屌佢個新pool
廿抽中兩次山神

圖鑑---->覺醒選手

我無既

我真係無，睇黎要打到某啲關先有？

呢層就唔知了

初級主線最後一章過唔到

DDG bid隻公司咁惡

唉 浪費左萬幾石

點解

琴日想追隻當拿佢今日就出個箱有

分身黎 事q但
最後掛住禁正身唔記得左bid

諗緊入唔入埋隻e bra

唔知嚟緊新pool會唔會有呢

主線最後一章差兩關
又準備進入新世界

本田加盟巴甲
留名睇新卡

廢老
想當年ac 10號
幾隊豪門想爭佢

老實講
咁多年都唔覺得佢勁

死球係有料到嘅
遠射都砰砰聲
又幾撞到下
不過硬係去埋啲垃圾聯賽

隻rvp就黎可以1萬shooting

爆完normal主線都係未有
究竟點先有

hard主線可以打錄影帶

想問本身隻美斯係 A
點升上去 ss?
同埋咁樣算上去 ss同抽返嚟嘅 ss有冇唔同？

去用藍碎換美欺碎就升到
嗱你講抽返黎嘅ss係講邊隻先 有隻全盛版就係ss要靠抽同上到ut嘅
普通美欺就最盡得ex
兩隻就當然唔同嘅

主線美斯入碎方法比正常球員多一個方法

1)主線儲夠星送美斯球員碎，開圖中啲箱就有

2)用萬用藍碎係shop內換美斯球員碎
萬用藍碎係圖中右上角顯示果個

每升一個評價要有相應數量球員碎
完成一圈就可以升一個評價
如圖示每一格要有48碎去升，十格total要480碎
SS-上SS要有480碎

同球員唔同版本除咗基礎能力會有唔同，技能組都會有唔同
雖然起始評價高既球員卡基礎能力都會比評價低既卡黎得好
但技能就唔一定，有好多評價高既卡，配技唔靚會變左高分低能，所以要逐張去睇，唔一定盲目去追啲稀有卡
同埋評價低既卡，你要入手佢既碎片，都會比較容易(PS但唔係must,只係相對)

補充
當然你玩耐少少甚至可以係市場bid佢碎

9玩咗兩日，唔係好有心得
ching認為認該點執下？

你點配啲錄影帶 好多都好似冇用咁

儲3000鑽送既3000鑽會唔會計落個VIP度

唔會

新手玩左1個星期多
以前玩過CMM 大概都知玩法
暫時儲下皇馬隊先
想問下 一開game送既messi 同子年C朗
值唔值得長升? 又或者陣中有咩值得長用同用藍碎升

主線美斯一定值得升
平民靚技
前段可屈機
當玩到中後段，就可以睇情況換左佢
特別當隊中有另一個球員有captain技

子年丙朗就算啦，好一般，可以等佢遲啲送其他丙朗再用，佢間唔中就送丙朗

暫時個陣都唔錯
可以遲下抽多一兩口皇pool再睇睇前程

你有冇咩隊心水想組
頭8日可自選3張卡，有助你盡快成隊

同埋呢一刻摩迪同朗尼掉位好啲

@耶穌仔

類似咁

可以bid番黎果D球員 係咪一定廢過抽果D?
另外幾隻皇馬兵 有冇邊隻值得長用??

唔係，抽同bid係同一批球員黎
市場除左特別卡無得bid
所有普通卡無論s+定b卡都係抽果批卡黎
卡華查，卡斯美路，25圖，摩迪都可以升
馬些路我自己覺得一般

或者咁講，馬些路唔係唔好
只係我個人唔鍾意進攻型閘
好多時都用唔到佢啲技個攻勢都完左

課隻卡路士一推過半場就起腳

想砌曼
隻沙拿應該會棄

玩咗幾日諗返去早一兩年玩 cmm個陣 d記憶
到底點解隻 game會冇撚咗？？
我記得好似玩咗半年左右
突然間好似全世界一齊棄咁
連 lihkg post都冇埋

曼條路唔易行暫時現有球員啲技真係麻麻
如果唔完全追求成隊曼正選會舒服啲

一開始無咩特別心得，都係好似一般game咁
推下圖刷下啲新手任，等頭8日自選哂3張卡
抽下新手pool再諗諗前程都未遲

cmm以前我玩日版先
但我自己就麻麻地佢個育成系統
雖然有港版係親切啲
但真係玩唔落去

有冇ching知如果iphone想課金係咪都係要日本itunes card? 想課隻伊巴番嚟

蘋果問題我真係幫唔到啦
要靠大家

又要無限輪迴個市場

或者用模擬器課金

謝謝試試先

而家玩曼只係得長傳窩利玩
除非玩埋前曼聯

上左71萬戰

初心者任最後果張25圖
其中一個任係11個sss

smalldini

屌你老母

笑死我

請問有無人知點覺醒個球員？點先可以由EX+ 升做UT?

出咁多麥湯托柒咩

呢個問題得肥仔巴答到你

十抽中包斯炸

竟然無fk Master

屌分身十抽得隻艾約斯

正身好想課隻龍門獲加返黎
高質無諗過日本仔都出黎抽水

我想要b威廉斯

Cls

首先個球員要有得覺醒先 邊d有可以去圖鑑->覺醒球員睇 之後升佢到sss就可以開始打覺醒關

每個球員都有堆關連選手 每個覺醒關需求唔同 要sss以上先可以落場
ex+人入場仲要用2張覺醒卷1次 免費嘅ex+人d卷又唔同d 要靠開指定箱攞
覺醒關有6關 每日可幾打3場免費 課張週卡可幾打多場 用鑽又可以打多2場好似
未覺醒可以打第1 2關 1階可以打 1 2 3 4關 2階可以打曬6關
每關關連球員需求分別係 0 2 4 6 8 10

覺醒有3階 1階能力加50%同開一個新組合 2階普通人就技能等級上限加5 ex+人就加7 3階普通人就可以升ex ex+人就升ut
升1階要150本自傳文庫版（藍書）加1個命之杯
升2階要210本自傳新書版（紫書）加3個命之杯
升3階要400本自傳單行本（紅書）加6個命之杯
10藍書換1本紫書 10本紫書換1本紅書
命之杯唔課就一係等佢送一係公會商店買 100個幣一個 10日買1次
普通人仲可以用舊野換書（成份報紙咁）（ex+人d書係換唔到嘅)

10個換藍書 15個換紫書 20個換紅書

諗到/唔明再加

第一步已經fail

新手lm
各位Ching電視機點配最好
求指教

我睇左啲咩

錄影帶就4+2效果
2就唔特別講，你睇自己需要
多數我地都係加果個球員叻果樣野，繼續buff大佢

至於4，我前鋒多數用呢兩個

如果你玩好似利記呢啲total football 狩人陣
可以用呢個

中場除左馬勒當拿果個，其實都可食用
轉守為攻型中場我會用呢個

好似鏝呢啲中堅傳波能力都唔錯，主控球戰術我就用呢個

呢個就後防或者防中萬用，我覺得最勁

呢個就岩啲閘

當然除咗齊4效果外，仲要睇埋錄影帶星數同內裡啲細附加效果都係好似上面所言，最好就buff個球員本身勁既能力，我就好似會用錄影帶去加強個球員本身唔勁果啲能力，因為我覺得個效果唔係好明顯，當然咁做唔係錯，都可以一試

無引用你個留言
見上

手誤
我就“好少”會用錄影帶去加強個球員本身唔勁果啲能力

唔該哂ching
想問多句
公廁迪布尼係咪搭傳球就夠

我係
我全pass
無論細buff定齊4齊2buff都係

Thx ching

等佢出box即買
有興可能買多幾張合上去
換走艾達臣條垃圾用佢打龍
解放返丹尼路打右閘
不得了，諗起都扯扯地

做咩唔用joe hart幾勁

神降臨

我鍾意艾達臣多啲

不過依家出左神龍獲加
艾達臣都要收皮啦

話說龍門我已經轉左馬體ddg

btw你隻迪布尼sss左都冇得打覺醒咩

係唔係要全限突？我差最後果下限突
定要滿埋ex個碎先？

好詳細，感謝你，等我研究下先

可能要突滿 唔洗上ex都打得

突幾多先滿我而家先10

個人110lv上限

呢排唔知咩事
好多痴線佬

其實兩個未bid完

不過其實諗諗下2580鑽得張S卡唔係好化算
定抽到中算抽起碼有碎，又可以中其他野

未必一定抽中
Btw又要等多一個星期先有機會見到南野

我都知
但2580買張s卡有啲肉赤
再諗諗先

唔見有得睇關連球員，又無得打覺醒關，但我已經突爆晒

我5900一隻S+都係咁買有愛就好

有得換如月箱

好彩未課
可以刷兩張
登入5日第3張
佛心

終於唔駛玩個濕鳩扭蛋任

我換兩隻曼
再加幫ibra開連果隻

佢D任務係咪每日刷新? 例如係咪今日內要抽10次卡，唔可以幾日夾埋抽10次? 我見佢冇寫D任務幾時過期

每日計
每日啲任都一樣

明白可以換晒糷人同埋升雞巴

聽日應該可以全隊最少ss
可以試下打ut盃俾人sm

我未出過線

屌，好撚憎有個公會叫一期一会
鑊鑊啲市場變態佬，十個有7個都係黎自呢個公會
岩岩又bid輸左普通版亞古獸

if u cant beat them, join them

你估班仆街會因為你入左佢個公會就讓你咩

第一張完成

另外十抽中左史摩甸尼

神龍

咁快嘅

點睇我個陣
應該點發展落去
或者換邊走個球員好

幾好呀個陣
中前場幾夾
可以長玩升落去
你有冇邊隊特別鐘意？

睇落似係想玩巴塞

係
想換右閘
睇評分唔高但隊中冇Ck

呢樣玩巴塞的確kick kick地
右閘我覺得施美度勁過羅拔圖
真係想keep ck master羅拔圖可以推上中場
子年box係有冇拎Arthur?
同埋之後主線打埋拉杰迪會多啲選擇

眼殘你已經有拉杰迪

升緊semedo
有拎到Arthur
見佢同busquets技一樣冇升到

最左閘用shaw定williams好

想課隻EX VVD 係咪冇EVENT 再出? 見佢最近都重覆新呢幾隻人
係咪要每次買90碎咁先課得到

全服第一嗰個lads 11有冇課咗一球嘢

應該唔止
1500抽要18萬鑽
6000鑽10200円
呢到就30萬6円一次event
佢個個活動都咁課法
唔識計了
又可能有黑石買

等佢loop到出啦 建議等佢出箱直接買ss好過抽

反了反了

其實唔課返幾隻ut角真係...

包皮同摩迪就ut角黎講最抵玩

我見個個高戰力嘅一定有佢地

呢2隻出得最耐又易升 d組合應該一早升爆曬

其實應該要放幾多隻有封技既球員落場
我睇top chart果堆都係得1個有 有啲直頭冇

可能佢地覺得封完技 人地d前鋒就咁射都入咪放棄封囉

同埋可能佢地啲球員識得解封

有冇巴打可以借法甲人？
唔要屁馬同巴神

睇最勁果啲無參考價值
隻game依家正式出左就2年
話長唔長，隻game認真最勁既球員都係可能得十幾張
你要追求登頂就全世界都係玩過十幾張卡
佢哋少少既分別可能就係啲連攜升哂未
啲錄影帶勁少少咁嫁炸

呢個幫唔到sor

有冇話要咩位

嘩屌
好彩我屎忽痕禁左黎睇
Jojo塵封左好耐一路未出果個連攜
係新卡B果張米連高域
咁姐係我要浪費一張鑊加quota去換米連高域

前鋒有隻伊巴可以借

諗住睇下啲高手點砌技再望下我條防線點執
而家同現實一樣打ddg一個

我會睇戰力150-250萬果堆
呢啲人既陣比較合情理
見過啲全皇，全巴都上到200萬戰

btw高咩手姐

你有錢你爸爸係李嘉誠你都可以係一份子嫁

之前睇個條yt片訪問一個台仔課金課到出哂名
實數唔記得，但啲人話佢課個數可以買架跑車

我目標係全意
希望會砌到06世杯

其實我覺得隻game全國家呢個方向投入得唔係好夠多
始終個方向都係想大家組球隊
啲國家隊連攜都好少
你見佢連國家隊pool都無就知
有會好玩好多

新球員冇得bid碎咩？

啱 你話fifa ut唔課都可以做高手
依啲game肯俾錢就勁㗎啦

原來kimmich喺隻驚到乜位都打得

岩pay to win

依家有十抽免費

留名睇大家免費十抽中好野

過關任務係FK得分
得一次進攻機會，點先可以自製FK

插水技

中咗s+朋友包 要卡雲尼開連攜

有南野未

廿抽金卷垃圾

玩落感覺隻game出球員轉會後既新卡唔係想像中咁快
可能要一段時間觀察個球員係新球會個定位或者踢法有冇轉變先再出卡
佢今轉唔出，真係分分鐘季尾先出

我中左 列貝利同單比利

隻祖版派路都仲未出
不過可能出南野先都未出祖版派路

s+卡可以用錢買

求高手指教
協會金幣買個個領隊有冇用？

有冇巴打可以借個德甲人比我？
Neuer 最好
其他都得

應該上到幾十億

轉左紐亞

睇過下好似都有用
不過我唔會換住
搞掂個高甸先

我都係咁話

3.5億
利伸咁岩唔夠錢

想問日文攻略wiki果度
有冇一頁寫曬通關條件?
翻譯完個網都搵唔到

你打邊關？
我可以翻譯

就黎80萬戰力
搞多幾個連攜
突多幾野應該呢幾日就上到

都好快喎

屌
差廿碎KDB先上到ex
又要等一星期

貢能快
依排都冇咩心機玩
未出南野

屌更新完較唔到戰術 有新mode都要白白送分比人

今次榮光又變返每日5回

想問 防守黎講 拉莫斯定華拉尼 d技有用d?
砌緊皇馬 我見好似d人用巴塞中堅多 求教

點樣可以拎到多d碎

打足公會戰
用鑽石簽到

拉莫斯會好少少
不過我覺得整體而言皇馬啲中堅唔算好top(當然講緊普通卡，金卡/特別卡版都係勁)
各有啲缺點

至於另外一個問題
純粹睇你個人介唔介意玩混隊
玩混隊係會多啲選擇
但相對中後期會用更多資源去升多啲球員買更多球員去開連攜
變相重皮左

btw巴塞啲中堅都唔係特別勁講真

我戰術果版變左咁樣⋯禁完所有制都冇反應只可以kill app有冇巴打試過可以點搞，重裝過都冇用

等佢fix同埋賠償啦

但係皇馬有不死人打防中 好過影帝

剩係比較中堅姐

BTW正身勉勉強強打到150名左右

但個分身中左邪咁
明明高人5000戰都可以輸0：3
兩日排緊750

不死人 即係 卡斯美路?

四千幾鑽 五百幾碎
坐等新pool

好L勁? 邊招技?

警醒同剷波

兩個月後出

...

你認真？

原來呢個mode要11點前打...我今日淨係打左4埸差一埸冇打到

佢係每兩個月出一次新卡。。。
對上果次咪12月

都有可能佢特別卡情況出既

不過就要課囉

佢個sp pool唔係有四個咩

你既意思係個新卡pool?
唔係得A，B兩個炸咩

召喚肥仔巴
果個ut盃點睇自己贏定輸
啲日文唔識睇
剩係三場全部統一0：6/6：0
完全唔知個mode做乜鳩
btw都換左金卡麥佳亞50碎

80萬又影張全家福先

右上角個mode?

迪布真係冇得覺醒咩?

岩岩先覺醒完第2層

我第一層渣
唔夠關連

第3層要175張迪布尼覺醒卷 仲要10隻關聯sss 仲要升上ut應該要6千幾碎
應該仲要玩多半年先升到

可能我唔夠覺醒卷掛

正中果個
夾係主線同聯賽果個

又有神快拜

cls 6千幾碎

綠色字咪贏/和 紅字咪輸
佢分主客咁計

我3場贏哂都排370咁恐怖既

屌 以為四個
空歡喜一場

佢會計得失球

呢個mode啲人又無我相像中咁勁
今日又三場贏哂
可能參加果啲人唔係個個英超正選十一人都勁

打呢個mode d人要瘋狂輪換
如果唔係會冇體力個戰力就低
冇一隊23人sss都難搞
利申冇

用碎上左EX都未見到果啲咩覺醒

依家開始入手到啲徽章
戰力升得好快
一日就83萬

十抽金卷中戴bra拿要佢開連攜

見到啦
初心者12
姐係要做果個11個sss球員任

用呢隻定主線嗰隻好

新手用主線 貨金就貨金卡果張
呢張第3層連乘果3隻都唔易抽
主線果隻4層都易開

頂多兩日

見到巴打個名 光復香港~~

原來就係你

想問吓呢隻沙拿育成能力係咪加射波？ 新手啱啱升好 覺得第一招技好撚勁

我會主射副扭
呢隻係勁
上到sss開埋狩人仲爽

我抽咗超過2萬石都未出

點解唔用移殖買?
雖然我抽到

我喺 ramos 同vvd 個event 個盒到換返嚟

順便抽碎
同埋都唔係幾需要佢

開心到唔記得入驚

月間mvp卡出左
拉素音樂比利
多仔夏蘭特
利記艾利遜

3080 鑽 1-10期 經典卡 必買

竟然

btw吹吹下又就黎爆post
都估唔到傾到兩個post
仲諗住又係大家傾半個post就無哂人

好貴

呢隻game愈玩愈有深度

已經好過用金幣換
一係慢慢日日5塊咁換先儲到個種

仲要一買就640碎
之前有得買5次添啊

哦，你講呢個
呢個真係抵
我都買隻公司佬先

係上次一次過換左3張
沙高 迪高 根度簡

咁樣已經萬一戰。。。
果然課金卡係唔同啲

啲連攜差兩個就齊

其實初心者拎到既Ex+古圖中左返黎之後, 要點先升到佢

新alison 好似好勁 食到2招技

sor 關西
手快快禁左口占米
你禁返

天下一選手權 報名+估下野 再拎d幣換
隔一排就出次活動 慢慢換下就升到sss
呢隻古圖基本必用 唔鐘意25圖另計

新手
見你地傾到好有趣, 就玩下,
依家12萬戰,
前面沙拿,法明奴,美欺,迪布尼
中場KROSS MODRIC,
後面 巴西左閘Danilo, vdd,lovren, arnold
GK ,見有神解臨玩住先

依家前面幾隻SS-
主線隻MANE 唔知放唔放落去好, 好似有加X
不過美欺太勁

(前幾日見用POINT BID 野好有趣, 儲左幾億 BID 左160 碎 (我知白痴左))

想問點知張卡勁唔勁, 睇技能同加X?
依家應該集中打主線?

唔該

見你呢堆人 我建議你儲齊一隊利
一路打主線到28-14 升晒11隻英超人做ss
就開到打冠軍杯
之後慢慢打換隻ex+梅拿 一路打協會戰再慢慢換ex+ godin同 排名一路換ex+尼馬

如果係貨長就可以無視

有錢就一定貨前鋒 ex+ c朗 左後就一定卡路士

真
利申等馬甸尼

唔該
D人搞到唔玩利都唔得
咁我慢慢打下主線先

咩占米？

神降係咪好用過本身個招守地波射門?
新手同問

曼隊表示唔知買乜好

利隊都唔會想買個獌連明叔啦

OWEN

冇留意tim
成日分唔到利同曼果兩隻owen

糷好似只可以揀蒙牛得佢一個可以開角球

米蘭緊係揀honda 角球20%直入

但係我箭頭擺伊巴，同honda好似唔太夾？

玩直入要加埋死球教練

點解1900石果個箱冇得揀蒙牛同施華

因為個箱係揀榮光嘅人囉榮光人都唔洗錢嘅
3080嗰箱入面係課金人

一嘢轟落公司佬到
奧雲狗死開

柒左sorry

占士米拿

課金角碎片用蓋碎換唔換到?

巴打對新alison有冇咩評價

你想講邊種課金人先

個抽選會場係點玩法?
新手有冇建議買邊個BOX好?
花小小玩下

啱啱玩 lm

玩咩隊先 ? 如果有鑽 我就覺得點都呢個box先

買左右手邊果啲item之後
會送啲抽象卷俾你
再有機會中其他野
利伸未試過課呢個
但其他巴打有試過，佢地答你應該準啲

我都係課左上面位巴打圈果個炸

係咪都係推介KOMPANY?
另外一周年BOX勁唔勁?

呢張唔太值得課到入手
唔係特別出色我覺得

其實好多都好勁
真係可以睇左你主玩咩隊先
1周年啲卡唔錯既
但佢曾經試過送
我覺得可以再等等
反而金卡平時難入手
2選1真係揀金卡

歡迎
留個名俾大家加你

唔該巴打
新玩咩卡都冇, 都係揀下邊隻有愛先

中堅黎講
kompany 迪羅斯 巴沙利 t.施華
巴沙利 沙高 米蘭達 呢幾隻都ok
中場就簡主要有心傳心技 同控制中場技
首推就多仔根度簡 有呢兩招再加招轉邊
其次迪高 馬迪 白蒙都ok

好, 睇睇呢幾隻先

等唔切用報紙換

垃圾利無fk master得隻垃圾TAA 有但新嗰隻TAA 先有剷 定其實無fk 都無乜所謂

上屁馬
勁到仆街
下下插水罰球超爽
配埋明奴 vvd招頭槌

ok咁換走文尼換屁了覺得文尼好廢

可以四個一齊上呀
交屁有重炮

精神潔癖玩家表示 利係要咁

專殺獌狗

玩咗啱啱好一個月無課所以玩到好廢 得廿一萬多謝巴打唔厭我煩鳩成日答我啲19問題 btw 想初嘗課金禁果呢個陣（遲啲文尼轉屁馬）如果買3000鑽box 係咪都係好似上面巴打講咁買根道簡最好？同埋點解我ios用Visa 課唔到

要用日本信用卡
所以ios課金一係用模擬器一係買日本itunes 卡

我玩最連隊
勉強塞隻馬迪好似都ok
定係都係買返高爾/約基好

來
應該俾人大炒

btw 同埋如果換根嘅話可以換邊個走 啲中場buff 技缺一不可喎

冇愛同冇運既請唔好買
我係到浪費左5900 x2

其實利我覺得打三前鋒果個陣好啲
文尼沙拿靠返中間啲，佢地啲技易啲發動
兩閘又多啲空位插上黎

大膽啲買隻有轉守為攻(或稱playmaker)+正確無比既中場
跟住換走公廁KDB囉

屌爆ea個臭閪
第一日down嚟玩

咁買佢唔要根道簡？ 好似要埋迪高就乜柒都齊曬

其實傳奇iii果隻文尼好勁 sss完可以係前場狩人 再一下高速開遠射

希望分身守到100名內而家排90

其實狩人+高速+遠射/冷靜都好勁

迪高招轉守為攻覺醒係加盤
根度簡招轉守為攻覺醒係加傳球同射門

迪高會岩利多d 因為沙拿招cutin同冷静沉著計盤 傳奇3隻文尼招高速又係計盤

隻根度簡就配合隻迪布尼多d
開完心傳心同傳守為攻 再轉邊 比隻迪布尼 傳球加成加好多

thanks即買deco 了

大家都玩得好勁
我玩左幾次都係200-300內

我多數主要升隻翼先 中間塞轉邊+BUFF再搞龍同後防
唔知第1名果位巴打點玩呢

162
前面中bug冇得set戰術連輸9場

我等佢整返好先玩

打3313 剩係升一邊翼
中場兩場心傳心 加轉邊
後防警醒buff

頂得住有鑽買箱了

終於上到4m戰

有神快拜

勁

正身打完得93希望頂得到300內

另外想問下咁多位ching點睇榮光隻邦利拿，值唔值得用1900石去換佢番嚟

榮光有得刷
唔洗課啦
不如攞鑽買課金人好過

咁留下石或者抽下糷pool算
仲未諗掂3080個箱震白蒙定要honda定要施華

課金人抵屌過啲pool wor
三千鑽有ss-
你抽pool連s都未必有
仲要課金人數值高

3080個箱我一定買呀係未諗掂要邊隻同埋限死淨係買得一次
買完仲有少少石睇下抽唔抽糷pool姐

其實唔係買得一次。。。
佢每兩三日又重置一次
今日重置左
又可以買

當我無講過
on9左 無呢件事
玩緊分身搞亂左

今日用呢個方法執一執
真係好大改善
今日4勝1和
正身埋單呢一刻都上得返岩岩好100
希望勉強有300內

隻prowse打翼好勁20%直入

白蒙

屌 唔夠石

依家都仲有150
應該300內有望

UF盃打左四日已經換到隻麥佳亞
都幾正
派完彩再換左百幾梅拿碎

咁我要快啲玩到先得

主線同打錢夾住嗰個係咪就係ut盃
究竟點玩

首先你要有11隻ss人
仲要同league

佢入面好似錄影帶咁
分英超，西甲，意甲，其他
入到去可以報ss人盃或者sss 盃
前者要最少11個ss人，3個龍門，1個領隊，total23人
後者要最少11個sss人，其他應該一樣，無細睇
跟住就每日俾3個對手你，每個要打兩回合，同天梯一樣
完哂就同所有報左名既人鬥高分鬥得失球
每日打完，打過既球員會累積疲勞度，能力下降，所以要輪換

同埋我好似係個盃打到中途加入
所以四日，12場贏哂，我先係得310名

終於40萬

好多張公司佬

無獲加守龍fail

施華第三張sss

升緊獲加龍

膠卡定真係好用

唔算非常top但係可食用既

無得懶
都要升下呢啲陣打錄影帶，巡迴賽，UF盃
特登揀呢啲人升，又可以順便升連攜

意甲錄影帶好似仲卡左係lv2

隻伊巴硬係同其他糷格格不入糷啲中場成堆正確無比

但係佢好型
招倒掛

個volley範圍大到

佢倒掛嗰期仲係a米咩 我唔記得

倒掛果期唔喺，但係a米張伊巴招技一樣都係咁大範圍

感謝の気持ちを込めて、ユーザーの皆様に選手プレゼントを検討しております。
そこで、今回皆様からモバサカUFCに登場する選手で、好きな選手または欲しい選手をアンケート形式で集め、人気上位だった選手のうち数名をピックアップし、好きな選手が1人選べるBOXといった形で配布することを検討しています。

なお、EX+選手、クラシック選手、ラッキー回転盤選手、クリスマス選手等の限定選手は対象外となりますのでご了承ください。

締切まで時間が短く恐縮ですが、皆様のご協力をお待ちしております！

送人？

三千石個包換啲咩好

開美斯箱中左佢 點知絕版卡唔比育成
仲想升爆小白
有愛

なお、EX+選手、クラシック選手、ラッキー回転盤選手、クリスマス選手等の限定選手は対象外となりますのでご了承ください。
請注意，有限的玩家（例如EX +玩家，經典玩家，幸運轉盤玩家和聖誕節玩家）不符合資格。

肥巴 想問下你隻kane個d課金角 係咪可以用藍碎/魔法碎升？ 定一定要每次課金買碎先升到？

用唔到
一定要課金

咁整一隻EX+咪好重本

緊係啦
不過抽pool就最重本我覺得
等佢出箱就最好
1200金幣一隻ss

要做左個問卷先可以有？定全ser派

玩糷 玩遠射好過suso honda 查古 伊巴 一傳過去就射

巴打你每次限都要課先升到隻限角？

隻kane?
我之前抽過一次400幾抽合到 好似上到ss+
之前再直接買人上到而家ex
包皮同摩迪就好耐之前抽到合到ss再用藍碎升

用獲加定祖好

唔明
姐係個人入左手之後
可以用藍碎升？
唔係話一定要課先有碎可以升

得包皮摩迪同中島可以用藍碎
其他都要抽碎

頂點解我諗唔到仲換左白蒙
Btw真係好寫實成隊9射

我都係一開波就用糷底 而家比起開game多好多選擇一開game得隻比基利亞有轉守為攻用
中場係擺查古同盧卡同雞燒爾 3隻遠射
不過後防好勁隻傳奇ii羅馬仔用到而家
兩閘又有艾巴迪同卡拉比拿好用

起碼入左手開到連攜

我而家諗住打3-3-1-3
右翼衛用干地，左翼衛用rr ，中間用白蒙比彈藥比伊巴算
再慢慢儲下遠射彈遲啲轉

左閘用theo啦 右閘用卡拉比拿or abate啦

我就係記得 佢日版未開個時 中文版開左先

估唔到咁快狀樣兼借屍還魂

計技就joe hart

肥牛擺左佢喺中堅做緊替工

話咁快就黎90萬戰

真係無咩可能短時間內解到11個sss球員呢個任
有排搞
依家我現有3個
我今次榮光都剩係可以sss到巴神
加西亞應該都係勉強上到ss+
就算加西亞上埋sss都係得5個
其他成堆球員都係上左SS之後就無升過
我直情覺得就算我課金都解唔到個任

換迪布尼個章點拎的？玩左10日一個都無

入公會
賺貢獻
每個星期日凌晨，星期一朝早會派彩
禁公會頁個箱就拎得
你貢獻越多，個金公會幣就越多

原來要㩒中間個箱 thx

其實樓g玩左幾耐

終於35萬 上星期課左張月卡同成長基金
請教師兄 仲應該唔應該玩熱刺 d技有d唔夾

好耐無見巴打本身仲諗住問主玩熱刺果位手足去左邊因為見你game有玩，但少左留言
有冇買張熱刺巴爾先

依家多左咁多老手手足，我都唔敢亂拋書包
anyway 如果無錯，可以俾多啲機會你後備三個
施古臣，艾歷臣，沙迪利，姐係你圖中左下角三個
後防可以轉三中堅，除非你有查比亞，但就咁睇你好似無佢
Ali同son感覺唔強，可換走
跟住就群星拱照Kane入波

我愚見係咁等幾位老手手足再檢視下

三個月多啲，好似係
一時醒唔起
但見到ss上sss啲碎就驚驚

1440一隻

玩熱點可以冇世杯kane

玩熱一定入隻世界kane同bale

課金版榮光啲利人得奧雲一隻二五狗
點課得落呀

係有KEEP住玩 我有D懶少留言
熱刺巴爾換左啦 慢慢升緊上去
BTW THX

好似係SSS 要課幾多先得

點解唔用子年隻ali

放棄隻分身算

我想問你地vip幾？有無個vip要幾鑽嘅list

佢有寫嫁喎
60>360>960>2040>3600>6840>12600>24000>48000>102000>204000>400000>700000
Vip1至13

肥仔巴課到幾多

呀 柒左 係內文有 thx

想問而家我50lv 係咪一課就可以攞曬啲石？

ys，唔駛由1lv開始買先計

11
差十萬上vip12

我7就黎8

我覺得唯一可惜就係大部份EX+都要重課先升到
唔係我都想課多2隻愛將

想要美斯

唔課慢好多姐
佢有時都會出d箱同用買入面有5碎

岩岩到v6但想留返啲鑽唔買牙朗

依家先得180碎
同埋活動排名嘅獎勵幾時有？我好似有入到頭50

每日更新嗰陣
好似凌晨4點

[I/A]日版モバサカUltimate Football Club (3) 集氣佛心營運 每人送三萬碎，thx

話咁快就黎爆post
開左新post啦
大家是但推爆埋呢個post就過去啦

見到放親圖上黎既個個都利記陣,
係咪次次都同緊你地BID CARD